邱騰華：本港要應對「經濟戰疫」

邱騰華：本港要應對「經濟戰疫」
10.04.2020 08:34

商務及經濟發展局長邱騰華，在一個電台節目表示，本港除了要應對新型冠狀病毒疫情，亦要應對「經濟戰疫」，受疫情影響，部分中小企的生意少了八成，個別甚至差不多完全停頓。他表示，政府為了協助中小微企資金周轉，決定改良三個借貸擔保計劃，其中「百分百擔保特惠貸款」，上限由現時的200萬元，增加至400萬元，企業只須還息、毋須還本，相信有3萬多間中小微企合資格申請，最快今個月20日推出，現時已有部分銀行有興趣參與，亦已經開始準備前期工作。

上年差過沙士 咁依家係咩？

衰過佔中！

差過67 暴動